比帽陳同佳個位巴打

你睇下你搞左啲咩出黎
宜家你對唔對得住全香港人？

真係屌佢老母